約砲12歲少年的22歲單親媽 同學爆「孩子父親15歲」 圖..孩子真慘給老強

育有兩個小孩的地方22歲單親媽媽，找來在手機遊戲認識的12歲少年啪啪啪，遭到警方逮捕，而這名單親媽媽的同學爆料，她18歲的時候就生下小孩，對象是小她3歲的15歲少年。

據《週刊女性》報導，日本香川縣高松市一名22歲女子長尾里佳，在手機遊戲上認識了一位住在福岡縣的12歲少年，在今年1月21日時約他到高松市家中，晚上11點在房間內啪啪啪，22日中午之前有第三者打電話報警，警方當天就將長尾里佳逮捕。

搜查人員指出，「搜查人員到了她家後，看到了長尾里佳跟少年在一起，長尾里佳也承認『前天晚上11點左右跟他性交了』，並說是在手機遊戲上認識的。而這名少年是從福岡自己一個人到高松市。」

該款手機遊戲為《荒野行動》，「是現在很有人氣的手機遊戲，而且也有交友要素在，遊戲中也有情侶系統，關係深入後再告訴對方的推特或是臉書帳號，並實際約出來見面成為肉體關係，再到遊戲中跟其他玩家炫耀。」長尾里佳則是在數月前，跟12歲少年成為情侶。

長尾里佳國中時的同學指出，「她身高約156公分、中等身材，皮膚白也長的可愛，所以很有人氣，國中時加入籃球社，但是並不是很會打球，也不擅長社交，感覺是個很少外出、常在家裡玩遊戲，朋友很少的人」，同學還說「她有5歲的女兒、3歲的兒子，大概是18歲左右生下第一子，當時對象是小她3歲的男子，因為對象太年輕，所以沒結婚，目前是未婚狀態，但是想說是喜歡對象的小孩，所以沒有考慮墮胎，之後就從高中輟學了」。

至於這起事件的報案者是誰，猜測可能是《荒野行動》內的玩家，忌妒長尾里佳跟12歲的少年彼此的關係，所以才會報案讓案件曝光。

葡萄忍咁蠢 , 一定學AV玩迫佢.....

樓主有冇覺得條女似杜小喬呀？定係我啱啱瞓醒眼花呀？

22歲 單親 仲有兩件要養
點生活？

雞

日本 你肯做冇話餓死人

日本 你肯做雞冇話餓死人

我唔怕同你講, 我好撚羡慕

仲有時間食細路